{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012164",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "반헤이브"
    },
    "text": "バンヘイブは光州に位置する大型カフェで、毎日午前10:30から午後9:00まで年中無休で営業しています。 私たちのメニューは良いコーヒーと新鮮な料理で構成されています。 半ヘイヴで使われている食パンは天然酵母が入り、手作りソーセージと生ハムはサキュタリー·セスクメンスルから持ってきます。 また、毎日新鮮なデザートをご用意しております。 豆の選択も可能で、毎週新しいシングルオリジンスペシャルティコーヒー豆とノンカフェインコーヒー豆もプレゼントできます。 私たちは多様な座席が用意された150坪規模の室内空間を保有しており、テラスでも座ることができます。 バンヘイブはファミリーランドと北光州icの近くに位置しており、潭陽からも近い光州カフェです。 私たちの営業時間は毎日10:30から21:00までで、最後の注文は午後6時までです。 私たちは良い出会いのために常に準備しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バンヘイブはどこに位置していますか？",
            "answer": "バンヘイブは光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バンヘイブの営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、バンヘイブは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブのメニューには何がありますか？",
            "answer": "バンヘイブのメニューには良いコーヒーと新鮮な料理があります。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブの使用している食パンには何が入っていますか？",
            "answer": "バンヘイブで使用している食パンには天然酵母が入っています。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブで提供されているデザートはどのようなものがありますか？",
            "answer": "バンヘイブでは毎日新鮮なデザートをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブで選べるコーヒー豆の種類はありますか？",
            "answer": "はい、バンヘイブでは豆の選択が可能で、シングルオリジンスペシャルティコーヒー豆とノンカフェインコーヒー豆も提供しています。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブの座席はどのようになっていますか？",
            "answer": "バンヘイブには多様な座席が用意された150坪規模の室内空間があり、テラスでも座ることができます。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "バンヘイブはファミリーランドと北光州icの近くに位置しており、潭陽からも近い光州カフェです。"
        },
        {
            "question": "バンヘイブでの最後の注文は何時までですか？",
            "answer": "バンヘイブでの最後の注文は午後6時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 402
    }
}